完全唔想再投入感情

有冇人試過俾人hurt完之後
唔想再投入任何感情去人地度
唔想再主動交出自己所有野
對對方會好有保留
就算遇到d有好感嘅人
都唔敢再諗認真/長遠發展
會否定哂d人對自己嘅好
係咪以後都會繼續係咁

sorry for 1999

會
好驚一世都放唔低 唔想咁

想被愛

定係未遇到另一個令人想再投入嘅人

點樣可以渡過

都唔知點遇
好灰

付出未必有回報
受過傷 痛過一次 唔想再去試

same
ching

時間

樓主我床上愛你ok？

依加就係咁